[長文+1999] 想搵個地方9UP發洩下

屈左係個心入面好耐 希望係到講下呻下
講返少少背景先，我係巴，係外國讀緊大學，今年year2。上年讀書既時侯識左一班人，由上年開始到而家我地都係一齊行動，一齊上堂呀溫書呀食飯咁樣。 本身都好開心直到今個SEM開始果陣即係9月尾10月頭果陣，我發覺自己鐘意左其中一個女仔，佢係大陸人黎。本身我地係個grp裡面都係成日鬥嘴果d，可能因為咁樣日久生情。跟住過左一個禮拜之後有晚我同佢傾傾下計我同佢表左白，佢都話鐘意我，但係佢怕我地如果一齊既話第時嗌交會搞到grp其他人尷尬，因為我地grp人真係做咩都一齊，佢怕其他人難做所以拒絕同我一齊。果時我都覺得有道理就接受左，但係而家諗返就覺得好白痴，而問題亦都黎啦。
大概十一月份左右，由於我地呢grp人係一齊住係一棟樓到只係唔同房(我地租studio住)，係某一日開始我就一直同佢一齊係佢間房住，沖涼呀刷牙訓教果d都係佢間房，我地都話我地而家係同居。話雖如此，我地表面上依然係朋友，所以每逢我地grp人一齊行動既時侯佢都可以扮到同以前一樣，因為佢唔想比其他fd知我地既關係。本身我地未鐘意對方之前，我地之間都傾過以前拍過幾多次拖之類既野，我以前比較花心所以都有過幾個女朋友。但係同佢同居既呢段期間，我為佢做左好多野而呢d野係我之前未試過為以前d女朋友做，例如為佢學煮飯，日日照顧佢，幫佢做好多佢自己搞唔掂既事，所以佢成日都話冇左我就生活唔到。但每次諗到呢到我都覺得自己只係一隻兵，我係香港d朋友都係咁覺得。但係情侶會做既野我地都做過哂(未扑過但有摷過)。每當我提起想同佢真真正正一齊佢都用同一個理由拒絕，但係佢都話過覺得咁做對我唔住，又話心裡面已經當左我係佢男朋友，咁的確我地平時獨處既時侯我都感覺到既。但係一黎我唔開心佢從來唔過問，我唔開心果陣係會好少講野，佢就話我對佢好冷漠跟住發我脾氣，之後變左我氹返佢，好多次都係咁，係有一次我講左明明係我唔開心點解係我氹你，之後佢話唔識氹我。
我真係好唔開心，自問真係所有野都做足，對佢非常之好，佢鐘意食野，我為佢去學煮飯照顧佢三餐，佢做野做到攰我幫佢按摩，佢沖完涼洗完頭我幫佢吹頭。唔明點解佢唔肯同我一齊，佢話想大家都開心唔想其他人難做，但我認為佢講既"大家"係唔包括我，因為呢幾個月以黎我冇一日開心，有一半日子我都係自己一個人獨處既時侯匿埋一二邊喊。而家每次同佢地出去既時侯我成個人都好不安，佢對我真係好似朋友咁雖然語氣溫柔左好多，其他人都觀察到我地有D野，但係呢班朋友帶比我開心既回憶同時係令我傷心既原因，所以最近呢一兩個月同佢地出去我都冇點講野，成個人不安到手係咁震有時唔知點解會腳軟。
我之前拍過幾次拖，係人地眼中我係有過幾段情可能人地會羨慕，但係我自己角度就係失去過好多次自己愛既人，我每一次都付出自己既所有，都戴過兩次帽，有次仲因為失戀搞到自己停學左半年。而家我好想同佢一齊同時都好怕同佢相處，因為而家我表面上只係佢既朋友，比人咁樣拖住真係好難受。呢兩日仲要考試雙重打擊我真係就黎頂唔順，無論個心有幾痛都好，想喊都喊唔出，要靠飲酒先喊得出。 講到1999咁唔好意思 唔知有冇巴絲明我感受

喂 無人應好慘架

大家睇叫春po睇到悶啦都